---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20403"
date: "2015-03-30T14:13:09"
uploadBy:
- "manboy"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo marspau,
ich habe den gleichen Kran,aber auf Zahnschienen mit Minimotor umgerüstet.Das Seilzugsystem taugt nicht viel.Weiterhin verwende ich ein Greifergetriebe mit S-Motor zum Container verladen.Zwar nicht ganz originell,aber erfüllt den Zweck.

Heinz